永遠懷念達哥

多謝達哥帶比我咁多童年回憶
希望你一路走好
見到咁多連登仔為左立場表態
對達哥落丼下石
真係感到萬分無奈
你地嘅所作所為同共產黨有咩分別
依舊立場行先

為左口角之爭，對已故先人出言侮辱
你又贏左啲乜？
達哥政治立場如何，
生時我可能在乎
但是人也走了，一切已經不再重要

希望達哥可以早日安息，
他的家人也早日離開傷痛

正式宣佈黃藍大和解了

連登仔自己藍絲老豆老母死左都會恥笑

佢癌上腦咋

連登價值觀一向錯
同普世價值大相逕庭

黄藍大過生死
悲哀

冇嘢嘅
祝吳孟達生生世世都做中國人囉
佢咁愛國

連登一直都比一群憤青主宰
包容唔到其他立場
希望現實嘅佢地唔係咁

藍絲死全家

對殺人政權, 沒有包容空間

岩呀，有一日譚詠麟，王祖藍，楊明，肥媽個堆死左，大家都要學習樓主精神，以樓主為榜樣。

王晶 李力持 全部都原諒了

如果人都死左，狙黎做乜？
攻擊比邊個睇？為乜先？
無補於事 純洩憤 for what ?

又話年紀大多數藍，即係大多數連登仔老豆老母係藍，點解唔見連登仔返屋企殺左自己藍絲老豆老母先

咁你唔撚去撐警？

舊年李私煙死個陣你有冇出聲？

嚴人寬己
死人地得
死自己人唔得

對佢地黎講老豆老母既作用就係比錢佢地使
死撚咗仲好，即刻袋哂d遺產

成班傻仔浪漫化成件事
講貢獻/感情 但人地連飲水思源基本野都唔識
由頭到尾都係為錢
為錢拍戲 為錢奶共

咁好多連登仔都要死

叔就叔啦哥你老母

咪就係
黃絲死個陣 班藍屍不知幾開心 而家只係以牙還牙

達叔，祝你來生再做中國（国）人。

其實任何人死/仆街/破產/比人x, 連登仔都會恥笑架啦
連登只係一個比人圍爐睇人仆街恥笑既地方

-0-0?

[黃色五毛警報］又嚟玩兩邊撥火

唔好屌達哥，輸民意架

李私煙

又唔見你咁樣同話要開香檳慶祝梓樂死個隻狗講？ 又係到懶係大愛屌

成班心理唔平衡

-0-0攞張冰鮮圖出嚟以為自己好看透世事咁撚樣

上少d連登好過

如果唔係點解要黑警死全家？
舊登話自己中國人比人鞭到依家
訓撚醒未呀

無論點我都好感激佢嘅戲陪住我長大
但係達哥咁愛國
我祝佢下世繼續做中國人

一路好走啦

原諒達哥睇返佢打機了

一直關注
原諒了

小心cctoy入黎吠

慶幸連登仲有少數好似你噉有良知，識分是非黑白嘅人。

珍
死者為大
支足

佢既成就都要既往不咎，如果成龍死左咪直頭要去獻花？

係得連登大部份人先話死得好
根本係出面啲社交平台個個都係道懷緬佢咁濟

攻擊唔到政府咪唯有消費死咗嘅人嚟令自己心理平衡啲囉。

係，之前kobe死咗成班波台狗喺度慶祝，成班都痴撚線

呢班撚樣點同達叔比

係啊，香港依家係咁，咁點？港共有冇尊重過周梓樂、梁凌杰等人？獻花都唔撚比，對家都係黃藍大過生死

成班心理扭曲到唔撚似人
人死為大都唔知
口講對家做左啲乜
所以要用同樣手段對付對家
實際都係搵死人打飛機洩憤
不斷為自己嘅錯搵藉口

無能為力嘅表現
弱勢社群嘅表表者
搵死人出氣真係垃圾所為

RAP

舊年屌私煙d po個陣你係邊撚度

Rip

真正民主係包容任何意見

企咁撚高小心凍親呀

未除黑衫前仲好撚勇，仲帶埋條女出去。除咗黑衫死閪曬狗

縱然私煙品性極差
但係佢死左我都無出言侮辱

近平同志
雜大大根本唔知你吳孟達乜水

--o-o

一個例子
德國人屠殺了猶太人
猶太人應否屠殺德國人？

你可以RIP 我可以繼續屌 冇衝突

咁多左膠

依家上網屌人 = 屠殺?

我講緊應唔應該以牙還牙以暴易暴
唔好同我拉開話題

殺死惡魔係替天行道
當年就係無滅共 香港人先要受苦

抵撚死

咪偷換概念啦
係納粹屠猶太人
仲有堆納粹今年100歲都係追殺緊

咁你咪包容人地屌佢囉

護旗手rip啊 雖然你係護旗手 但你做過xxx 就算數啦

關家榮兩個女被大家「欺凌」到避走英國
幾時開po 幫佢地出頭？

你講句rip夠係自己打飛機啦 你估佢feel到架

咁希特拉都係好人

垃圾五毛。

用黎企高地屌人咋

黑警死全家只係口號，佢兩個女係無辜的

點以暴易暴呀? 我講句恭喜佢有受傷咩?

成班賤種左膠 為撐而撐
同樣撐警又做護旗手
叻狗 成龍就屌到仆街
吳孟達就幫手諗埋藉口兜

上年私煙死個陣又唔見佢地「死者為大」

記住地府都係共產黨的
受完之後下恤
做中國人

又多件 5毛 老共殺禁多人。

想搵達哥來講道德?

傻仔5毛打手。 spin 你老母。

其實佢收咗幾錢？佢睇落唔算好富裕

唔知幾時開始，比呢個達哥騎劫咗個名

例子錯撚哂 係納粹屠猶 非德國 猶太人絕對有權將所有納粹黨人殺哂

佢老豆揸住支槍去欺凌全香港人
仲要連幾代人，迫佢哋bno 移民

權力邊個比你？
你有咩權力主宰其他人嘅生死？
你係神？
照你咁講有人加害你，你就有權殺人
你呢個咩邏輯？

同差佬講囉
屌你老母
死賤種偽善撚

有人對我進行種族滅絕點解無權殺佢地？

你被人強姦殺撚埋你d屋企人 點解無權還拖？

咁美國唔洗打納粹由得佢繼續屠猶 你地被日本仔屠唔好還拖呀 邏輯？

對家係狗

死個達叔就咁冇人性慶祝，你班連登仔重惡過共產黨

你被人屌人老母記得唔好屌番人老母 咁撚大愛

屌你老母

死者為大

留名林奠死嗰日樓主去哭喪

無人唔比你自衛
你而家係講到
人地殺左你老母
你去返人地屋企殺返人地老母

唔好再偷換概念

其實「人都死咗啦」呢個講法真係冇乜意思，一個公眾人物過咗身，功過自有論斷，有人著眼佢過去貢獻，有人針對佢晚年言論，根本係好平常嘅事。一如台灣前總統李登輝過身，一樣有人對佢景仰亦有人不屑，何況係一個對本地流行文化具標誌性影響嘅人物？

外人笑又好喊又好，都唔會影響逝者安唔安息，而如果逝者要靠「人都死咗啦」去稀釋所有對佢嘅罵名，咁其實提出「人都死咗啦」嘅人，對逝者嘅貢獻都唔係好大信心。

其實我係好撚鍾意當年嘅吳孟達，經典到甚至令我覺得周星馳冇咗佢係失色不少（我睇家有囍事係麻麻佢同張曼玉條line），但中意還中意，總有一啲缺點係為人詬病，咁咪由得大家評價囉。唔好提唔好講唔好嘈，咁維穩好咩？

-紅白男孩 rwbb

你意思姐係恥笑達哥去世就係你對藍絲嘅反擊

你好可悲

最衰打左科與

🙏🙏🙏🥺

on9你就偷換概念 ，而家係凶手殺完你老母 你當然有權殺番個凶手 吳孟達唔係人老母 佢係黨員

而且個凶手死左你係咪連笑鳩佢都唔得？

90年代達哥 rip

祝佢一家人齊齊整整

咱們一恥做中囯共產党員
紀念吳孟大同志

RAP

你講嚟有乜閪用

無錯 係好撚可悲 因為我係普通人

邊似共產黨殺撚完咁多人都仲可以企係到 同有你呢d on9仔同情佢哋

打緊杖呀依家 梗係死人地得死自己人唔得啦
四眼仔我認得你

手足死嗰陣又唔見你班友咁傷心
一個藍嘅死咗就好似死老豆咁

利申 感謝達哥以前拍咗咁多經典港產片

你要大包圍我都無辦法
咁麻煩你包埋自己老豆老母
你老豆老母都係上面走難走落黎
你都係支那仔

就係有人性先要屌佢老母

屌你老母 垃圾扣帽子

中國人從來都唔係問題 支持共產黨果啲先係仆街

乜你唔係要口德咩

點解你可以對其他講抵死連登仔咁無口德，但對個共產黨黨員就要有口德

偽善撚你如果講你支持共產黨我會對你仲有啲尊重

講得幾岩

我好朋友比人拉左 隨時坐幾年 我恨到班藍絲入骨
佢地死左 仲要我歌頌佢？ 你有無病呀

人地兄弟 朋友 俾共產黨拉哂入去坐十幾年監 人身無撚哂 有破產有走難 有啲連命都無埋

你要佢哋點樣同情個黨員 定係你活係另一個世界？

首先，我無講過自己有口德，我純粹尊重先人
第二，共產黨雖然可憎，但係我都係睇人黎憎
第三，我睇人黎憎都好過你個撚個都屌
第四，如果我偽善，咁你一定好天真

達哥呢排唔開台原來走咗

Real

你都係連登仔

你識唔識字？
如果佢在生，我會care 佢背景
但係人死左，我已經唔care 佢立場
我只係專注佢電影貢獻同埋對我童年嘅影響

唔通達叔係媽咪麵？ 咁真係手足嚟

諗起上年李私煙